國泰港龍已取所有中國航線

如題，直至三月尾。已不能訂購三月前有關的機票。

咁個罷工搞成點？新聞冇乜聲氣嘅

無取消晒